元朗天水圍村屋上車盤討論

最近睇緊元朗天水圍嘅村屋，睇中咗厦村嗰邊嗰幾個地點：厦村錫降圍、富怡花園同埋沙洲里村

貪佢地唔太入 同埋仲行到去天水圍市。有冇巴絲知道呢三個地方有冇啲咩古怪嘢？因為上網睇啲兇宅查詢都係得啲好大路嘅新聞

同埋仲有冇啲咩地方好似果幾個地方咁嘅地段同價錢？

利申：有養狗狗 筆直唔多 想搵下啲三球到三球半左右

721夠唔夠古怪？

元朗都睇？想比人斬定扑爆架車

冇事嘅應該 都一直搵開屋苑形式嘅又見到果頭好多後生住緊 反而擔心有冇咩兇宅而新聞又冇咩點提到

之前賣咗層村屋
好唔捨得

巴打你嗰陣放幾錢？咩位置？